有冇巴絲成日發啲好奇怪既夢？

一開始我係條街，跟住見到有人俾喪屍咬，

我就好驚，靜靜咁潛入去自己屋企座大廈，

好辛苦終於去到自己樓習，打開度防煙門，

見到自己屋企好開心，即刻沖過去敲門啦，

一路敲，一路驚，心諗點解咁撚耐仲唔開？

之後就醒左 呢個夢成日都發，有時可能唔係喪屍而係其他怪物

咪睇咁多科幻片啦
利申 試過發夢被哥斯拉追同做Mission Impossible

雖然好鍾意睇科幻片 但係已經好耐冇睇
最後嗰套已經係屍殺列車

有 曾經發夢同洛克人傾計 傾乜就唔知 印象中個畫面係我同佢面對面口郁郁 講緊野咁

我成日都發俾喪屍追嘅夢，都真心幾驚下

好少發夢 不過發夢個陣有7成都係啲奇怪野
成日都係世界末日要去避 不過次次都係一大堆平民裏面
最近一次發夢係做特工 不過已經係兩三個禮拜前

成日發夢同人打交 試過踢咗女朋友落床

多數夢入面啲環境建築物會係現實 體積上／規模上 嘅放大版

有時有機會可以嘅話會做平時冇可能做到嘅嘢，譬如用游蛙式方式飛上天

呢啲夢好深刻

係條街到要避開一個人，俾佢見到就搏命跑，次次跑到同一個有幾級樓梯既地方就醒左